# Описание сценариев использования приложения

## Создание и управление профилем

- Пользователь регистрируется в приложении, создавая свой профиль.
- Пользователь заполняет информацию о себе, указывая интересы, физическую активность и снаряжение.

## Социальные группы и общение

- Пользователь просматривает группы, основанные на интересах (например, бег, йога, езда на велосипеде) и присоединяется к ним.
- Пользователь общается с другими участниками группы, обмениваясь опытом и советами.

## Тренировки и достижения

- Пользователь планирует тренировки, выбирая тип, длительность и уровень интенсивности.
- После завершения тренировки пользователь записывает свои достижения и результаты.

## Сравнение и анализ

- Пользователь сравнивает свои текущие и предыдущие тренировки для оценки прогресса.
- Пользователь анализирует свои результаты и сравнивает их с результатами других участников в регионе или с профессиональными спортсменами.

## Поиск партнеров и групп

- Пользователь ищет других участников с похожими интересами и уровнем подготовки для совместных тренировок.
- Пользователь находит группы, которые тренируются в том же месте или имеют схожие маршруты.

## Геймификация и награды

- Пользователь достигает целей и получает награды за выполненные тренировки.
- Пользователь участвует в соревнованиях и вызовах, чтобы повысить мотивацию и получить дополнительные достижения.

# Интеграция с устройствами и приложениями

- Пользователь подключает сторонние устройства (например, датчики сердцебиения) для отслеживания показателей организма.
- Пользователь интегрирует данные из приложения в фитнес-функции телефона для обеспечения более полной картины о своей активности.

# Получение региональных промоакций и новостей

- Пользователь получает информацию о предложениях и акциях, связанных с тренировками и спортом, в зависимости от его местоположения.
- Пользователь получает рекламу спортивного инвентаря

# Соревнования и события:

- Пользователь участвует в соревнованиях, марафонах и других спортивных мероприятиях, организованных через приложение.
